MMA熱狗真係垃圾黎

熱狗精神 輸波踢人